點解永遠KFC,山崎麵包既女都正d，M記聖安娜既多數唔掂

就算大家都係學生妹pt，都係多數KFC高質d，不解之謎

M記pr姐姐不知幾正

因為你去kfc多數都係叫雞

呢個真 樓下個d係巨型肥婆

呢個世界係有慈善機構架，唔係啲肥婆邊度賺錢晚晚食牛腩

kfc正

樓主老母都好掂